精品俾連登仔燈到開分店

勁撚多人撐
仲有幾多係黃撚

係平同有貨就有人買架啦，得9閒理黃藍咩

出ring fit 芒亨個陣

打個機都要分黃藍

出新玩具個陣

砌個模型都要分黃藍

個老細出晒聲撐警